「黃色經濟圈」討論：如何善用區議會影響力？

拋磚：
提議「光時」同所有區議員合作，賣消耗品，穩定盤生意先，慢慢再發大請多d手足

善用社區connection，居民有水電裝修問題，大部分人都唔知點入手搵人處理，建議當區區議員聯合起黎養一team識基本水電裝修知識既人提供上門基本諮詢服務，初步評估完可以優先推介黃色經濟圈既水電維修服務，過程中仲可以騎劫埋好師傅呢d網站，一舉兩得：
增加社區連結
壯大黃色經濟圈，用淺藍居民錢吸淺藍水電師傅埋黎
仲有咩好處我未諗倒，大家一齊討論

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

up

Up

搞個好似工聯會嗰啲組織有冇得諗？
賣家俬電器呀，日用品呀
興趣斑呀，電腦班呀，英文班呀，補習呀
有冇得諗？

類似啦，重點係幫居民搵價錢合理，公道既服務
可以騎劫現存平台，用藍絲錢挖土共根基

教老人間用WHATSAPP/DOWNLOAD蘋果/上YOUTUBE/睇NOW

大家落力d拋磚，到咁上下forward俾區議員坐埋一齊傾傾可行性

正諗住咁做
要所以黃家居服務加盟

推

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

社區物件轉贈

屋企有用但用唔著嘅物件轉贈俾有需要嘅人

區議員幫手運輸和提供平台

呢樣好多社區fb group已經做緊

幾好!

應該要推行黃色共享警妻計劃

善用辦事處 24小時播警暴片

水電部分可以整一塊板，好似勞工處d人咁，個區既師傅就寫低自己識做d咩由業主揀岩再whatsapp師傅約時間

但業主一見到通常都選擇困難，就會問職員有咩好介紹形成交流機會，又可以比多d機會認識有好服務既師傅，做得好會日日都有唔同街坊入去辨事處師傅又住得近，每日收工整多單兼職先返屋企都得

最重要係互惠互利，we connect，
換個角度諗，點解建制走狗唔做呢類野？

1.諗唔到2.可能係養肥地區五金鋪，3.佢地應該無公開做姐，通常為內介紹返自己人，如果你行入辨事處問，我估都有介紹既

搵D黃絲水電自己友 有人搵區議員幫手維修 就推介返D單比自己友
仲有蛇齋餅糭可以用黃店黎做
最重要係永久連儂牆
仲有之前有人講 廣東話班
搵人返黎教下香港史 口試合格送獎品or出席率換獎品
CONNECT下南亞人同新移民 同化佢地

仲要教識所有人，著數照拎，投票投泛民，永續食兩家茶禮，投建制反而會無晒著數

諗諗用區議會名義 搞年宵